台中6歲女童疑遭性侵 落網嫌犯竟是2個孩子的爸

台中一名6歲女童今天傍晚到住處附近公園玩耍時，遭1名陳姓男子（55歲）盯上，陳男覺得女童可愛一路尾隨，在附近暗巷用手指性侵得逞，造成女童下體周邊受傷，女童飽受驚嚇哭著回家，家人得知趕緊送醫報警，里長和附近民眾得知都幫忙抓人，警方相隔約1小時在附近尋獲陳男；陳男初步坦承犯案，詳細經過待警方偵訊釐清移送法辦。

這起性侵女童案件發生在今晚7點左右，這名6歲女童原本在住家附近公園玩耍，一名男子發現她可愛尾隨返家，半路將她抱起來，並以手指性侵，飽受驚嚇的女童返家，男子還一度跟著到家門口，女童進家門哭著對念國中的哥哥說「尿尿的地方很痛」，家人發現有異男子才逃逸，里長和附近民眾得知都協助在附近巷弄抓人。

警方獲報後依據特徵在附近找人，約晚間8點左右在附近帶回涉嫌重大的陳姓男子（55歲），調查後發現陳男並非住在當地，只是今晚剛好到附近參加廟會，因發現女童長得可愛，一時衝動將她抱起來，並用手指做出不適當舉動，不過詳細經過和動機則需進一步釐清，女童也已經送醫驗傷。

據了解，陳男自身也有兩個小孩，卻做出傷害女童的行為，民眾得知都很氣憤。